嘲寄望英美打救 盧維思：豬都曉飛

嘲寄望英美打救 盧維思：豬都曉飛
2019-09-26 07:57

部分反修例抗爭者曾到英國和美國駐港總領事館請願，爭取兩國施加援手。已加入中國籍、曾於六月九日現身反修例遊行的前投資推廣署署長盧維思，周初投稿《南華早報》，認為若英美兩國會拯救香港的話，就如「豬都曉飛」。盧維思指，英國政府在八十年代已修訂政策，不容許香港在內的海外領土居民獲得英國居留權，繼而才誕生英國國民（海外）（BNO）護照，加上現時保守黨當政下的入境政策存在種族主義傾向，反移民情緒正是推動英國脫歐的元素之一，故他認為港人期望英國突然改變政策，給予港人居留權屬天方夜譚。

他又指出，美國總統特朗普是藉反移民政綱當選，現時發聲關注香港只是為了打擊中國，直斥要求特朗普幫助港人的示威者「不要臉」。

他呼籲部分港人拋棄外人會解決本港問題的「夢想」，強調香港永遠是中國的一部分，《基本法》才能給予港人所有現實能要的東西，希望港人腳踏實地，珍惜《基本法》，並與北京打好關係，香港未來才能得到保障。

你老味我就係挑共產黨機
殺我全家囉

其實香港人係有腦咖 藍絲講D野全撚部都係一式一樣 錄音機黎
點會唔知英美兩國點對香港呀

先 search 下呢位前 "Invest HK" 的揸𨋢人所謂之政績，一塌糊塗，其所發表既言論，就知有何份量！

條友訓咗幾耐咪講咗攬抄
唔係要英美打救我哋,係要英美打鳩你哋